成報管理層寓所被貼單張淋紅油 發聲明強烈譴責暴力

《成報》繼上周二（21日）發聲明指，報館管理層遭人跟蹤、偷拍及貼附有樣貌的單張恐嚇和抹黑後，報館今日再發聲明，指今日清晨時分，再有個別管理層寓所被張貼單張恐嚇和抹黑，並在單位大門及牆上淋潑紅油，涉事員工已立即報警。聲明指，這是《成報》第4次報警，強烈譴責這種近似黑幫暴力的威嚇手段，要求警方盡快緝拿涉案者及幕後主腦。

《成報》回覆本報查詢時表示，現階段公司首要考慮顧及管理層及員工人身安全，任何有關案件細節，一概不作回應。

最新的聲明認為，有關人士是意圖迫令《成報》停止刊登「漢江泄」的評論文章，意圖操控特首選舉結果，聲稱該集團已經掌握證據，證實事件涉及一些內地的害群之馬，促請中央政府嚴正處理。

《成報》透露，由本月中開始，突有大批疑似內地人在辦公大樓地下門外，以及部分管理層住所外徘徊埋伏，並對部分管埋層跟蹤偷拍，公司於本月19日就事件報案；報警2天後，該報管理層住所附近被貼印有相片的單張恐嚇及抹黑，單張相片極大機會取自「回鄉證」，報館再度報警，並公開要求發證機構回應。警方其後證實接獲報案，案件交由觀塘警區重案組跟進調查。

《成報》又指，該報網站由本月18日至今遭密集式攻擊，加上收到大量來歷不明電郵，而公司樓下則有「示威者」滋擾，故第3度報案；而管理層寓所今日被淋紅油事件，是該報第4度報警。

本報正向警方了解案件，正等候回覆。

無法無天

「瞓響度都贏」結束左任期之後，若果比「雜牌」既人上左位會唔會比人秋後算賬？
畢竟this is china
咩事都有可能發生
「瞓響度都贏」真係膽自大

中聯辦只係將大陸官場文化帶黎香港，香港人大驚小怪

雜種呢

做咩警察唔做野

有人出手搞佢係唔係即係代表佢之前講嘅野唔係老吹

支持嚴正執法

聲明報